操他妈比的！香港黑心黄尸医护称拒医大陆人，虽然我支持反修例，但大家都是中国人，相煎何太急！

1.人命關天，有必要在微博、微信廣傳，提醒內地同胞慎重決定是否來港醫治！
我有个亲戚在香港当护士，她说医院大都是黑心黄尸医护，有不少同事称对于大陆病人，不会尽力救治！他们自六月以来特别憎恨大陆人，说大陆人对他们喊打喊杀，所以这次不管什么医德了
而且他们的工会已经宣布准备罢工了！到时候到了香港也没有足够人手医治了！
操他妈比的！大家都是中国人，相煎何太急！！！

2. 提醒內地親友小心：
雖然我一直支持反修例，但人命關天，歧視大陸人來港醫治，就不太好了吧
他們工會快要罷工了，就算病人來到香港也不能好好醫治了

3. 微博和FB上的藍絲KOL已在譴責黑心醫護了！請幫他們廣傳、分享給內地親友！
（還可以按微博右上角的小箭嘴，點選“幫上頭條”）
屈穎妍

孤煙暮蟬

求幫推幫share, P牌推唔到

香港都就黎比你地搞到封埋

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

lm

小心 傳聞有圖證實暴徒在街頭火燒內地人

支持人道毀滅杜絕疫症蔓延

咪戇鳩啦, 嚟緊幾日將會有幾十萬藍色喪屍係豬奶匪區回流,仲大鑊過你匪區, 你地已經禁止咗人口流動, HK係乜都無做,仲搞緊年度動物大遷徙架.
另外你才他媽的是中國人,你中國人就梗係豬共是爸爸啦,邊朝邊代豬奶有你豬共爸爸咁邪惡咁巴閉先得架?

浙江已經成功有解藥喇,你們快往北京去食愛滋抗炎藥,去浙江食分離藥嘛.

醫護仲係咁左膠,唔即刻集體辭職以要求封關嘅話,HK被封係必然嘅事嚟.

後果自負

死曱甴

Push

有事同胞 無事曱甴 你老母你食屎啦支那人